「連儂牆」：東涌巴士站出現連儂牆；真。遍地開花

好波

東涌屌尻新移民一流

當然不忘梁先生

清完再即日整返
仲要仲長過被破壞前